FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (37) 收養我啦更多巴

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

講左好多次 呢D係人都知既sbc

一定要出之前賣

嫌賺得少唔賣 9成輸返轉頭

topic

正喎
OTW古天樂 LW 入場踢CAM
呢隻入場踢 LW

堆83 84賣唔出，睇嚟又要擺多排

咪原價賣返出去 有咩點算

Grilltsch 10500 sane 最多咪12000-13000

唔明淆緊咩

Halloween會唔會要用If卡
If sane賣得？

QS

10750入
Qs仲好過賣10500

其實好多卡炒唔起原價放幾日都放得哂

等下個月 每個月都有德甲POTM

14000炒價黎 人地就係賺呢D

好彩jm 2千零入係晒咗d時間

Loyalty 係咪刷10場totw就得？有冇改動

83肥果d快撚d賣啦，仲傾
利申:低過市價賣緊

一早賣哂
炒野最緊要唔好太貪心

做唔做好都要7皮

馬天尼斯賣緊3.7 3.8K

不如放埋上po頭

就係靠您接貨

以後見升左一千就放算了
貪字得個貧

記得計埋稅呀

賺千7都唔放？
等佢升到10000先放咩屌

Strong hold

5%都係50蚊？

錢已袋 次次大SBC都有得笑

12000 嘅5% 都600

統計下
正皮：做harit
負皮：唔撚做垃圾

如果係IF
1皮幾要五百幾蚊啦

驚賺唔夠咪hold囉
上年一個雷斯fb d卡炒到勁貴

利申無本錢炒if住

炒傳聞

佢真係唔識嫁喎.jpg

我賣剩1/4，全部1k入，每隻賺少幾百姐，輕L鬆
岩岩放哂
Search 即賣價無Record再set低100賣，好快比人秒

仲有halloween SBC嘅

scream sbc出西甲/巴西if就fatfat

咁普金肥83, 84冇得輸啦如果你入貨價係1千或以下

得喇你最叻喇得閒寫份報告比你啦

d 羊生駛果皮幾盲目買if 投機
蝕晒咪果幾k
搏唔到又要恕
有時真係好嘔心

利申有跟一張if sane 最多咪qs

話時話，點解西甲意甲冇potm？

用左3皮就做到

打WL 比人lag到輸埋 on9

85+肥長賺冇蝕

今次德甲 potm 真係燶到

做呢隻入場同otw古仔換位都ok喎

唔知你燥乜
成日問埋啲講過/自己搵到答案嘅問題啲人都冇燥你啦

一次過放哂所有83 84 ／ 德甲if，不論賺蝕，重新出發

玩一陣就好悶
8成人都死扭亂撞

係喎

其實都冇乜可能蝕
一有SBC要用相關IF都會升
係可能放耐少少責住D錢o者

入貨價最撚緊要，入得平可以望遠d
入得貴就有得賺好閃 齊齊羊

Sane 12000入 出之前上到15000

其實就係賺中間呢3000

再上就尼馬son?定walker?

83 84啲肥料 scream pack個陣會唔會再升，定係依家清晒佢算

西甲一直孤兒仔
我年年西甲起手, 最後都迫住HYBRID/轉英超先玩到落去

好心啲人搞好網絡先打WL啦 lag撚到喊 贏打到輸

如果無sbc 會跌

咁都叫燥
同埋我都無問野

84 個d 我全部都平手走
83 就每隻賺幾百算數
IF 留返3隻西甲巴西佬就算
再炒過！

國藉俾狗
做完冇pack送俾狗
結論：俾狗做

除非之後SBC 正到非做不可
如果唔係出promotion pack 應該會跌(以current SBC 閪到咁去計)

見到呢個，突然諗起，更多巴而家個陣點樣

正，希望聽朝起身又見到最低價，又可以掃

睇埋萬聖節先

皮幾野搏一仟
入一打肥料都賺成個開

其實我想講搏得大風險自然大
見d 人成日問高追咩實用人
幾皮野要黎炒原來target 賺一成重要冇原因會升
扣埋稅賺條毛
不如打多兩場賺coin 算啦

[入幾隻先]

咁清算，還掂每隻都賺幾百嘅

唔係一早講左呢隻大熱咩

係呢個po講野問野就黎要考牌
如果無追po你問過人地問過既野就仆街了
就黎要追哂37個po再drop notes了

83, 84肥靚價入, 真係站於不敗之地

講起賺到盡諗起上年雷斯FB
出之前唔知發咩神經入左一堆87 88 rating
出完SBC 之後雷斯再改勁能力
每隻賺成2 皮咁濟

想知入左保球王係點

IF係最穩陣 只係你入個價已經係炒價黎

肥料一玩就幾百張幾百張咁買，日日比EA soft ban 幾次
兩星期前個本得20萬，宜家有90萬
但個陣加埋都唔夠10萬 前鋒仲用緊pukki

更多巴覺得mm 個兩隊 scream 仲會唔會出 華同獌

出左都好難炒得起 入幾張自用就算

要啦
btw更多巴屋企缺唔缺寵物
利申識去廁所 識自己落街散步

有90萬點會唔買隻Son撚撚

有時都唔知用唔用賺左果筆錢好
定繼續拎黎炒

人地住邊又點
更多巴都無點應過呢啲回覆
推同置頂有咩意思？
鞭鳩更多巴？

OTW 賓爺 定 拿卡錫迪？

相信大家都係講下笑姐
唔通真係做佢隻狗咩

諗緊 愈升愈貴

講下笑 無咩所謂 頂置就唔好啦

巴打sor
就係免得你以為我認真先搞句笑

仲諗
再諗再升呀

上個post 唔係針對你
只係講下 d 唔實際炒風
ea 經歷左幾年知唔少人追住黎炒
今年明顯冇set 咁細sbc 要求等你冇得屯貨
絕對係好事

睇下d post
唔知以為呢隻係炒股模擬器

今日全日唔得閒 啱啱終於得閒睇 啲javi蟹撚曬 每隻蝕400走曬佢算

遲下有用啦

搞吓笑咋唔洗咁認真

同問

進取d 3600走晒佢，夜d promote pack 1500-2000入番

已經做左 靈活又好扭 德甲尼馬 不解釋

只可玩德甲 唔多建議

本身用緊德甲隊 攻中係普金kai仔
見做完無pack送 掙扎緊

唔好做啦

費明奴轉grizezmann 係upgrade?

做 一定做 好用

如果promo pack出完85大插水我會做黎擺sub

舊錢紮住曬 都要走 allin左

呢個唔係炒股模擬器咩
次次開twitch
頭幾個都齋炒唔踢嘅

JM 梅拿 strong hold
總有一日用得著

深信”就算一張廁紙 一條底褲 都有佢本身用處”

唔算廢 但唔值 國籍太閪

炒卡成功感/成功率隨時高過落場踢
清是咪要戒賭癮

遲下慢慢入平貨 仲有27日

sor
係我回得衰je

岩岩訓著左
4000冇放javi
好彩依家3600都走晒
雖然賺小400蚊
但有賺已開心

d6巴打見到我可唔可以幫手做下任
70速比直線 入傳中 80速傳中助功
仲有chip shot個任都未做 唔求做曬

好難做

隊名係kopite

正確態度

Ok 雖然我d7

買隻dzeko set佢做target man
ching可以試下

發覺對面前鋒高rating 自己d中堅真係好易handicap

14K變返10K

梅拿13k走曬
驚佢再跌汁少少算
JM就冇放

岩岩升左D6...

就黎d7
唔介意場波比你贏

隻potm勁太多

之前800入左堆糟糕美斯
好似無升過

係因為個SBC 唔洗佢張if 啊
你真係唔識嫁喎

細佬個twitch係齋踢+9up唔炒
有興趣可以follow下 快樂stream

食賣deadeye變埋美斯

好運射十二碼贏 你隊波勁貴

agi 94

係估唔到易做成咁 if都唔使

Strength 41

2選1
Son換走laca 定 買vvd?

同路 廿隻

唔好睇少五百蚊一隻

100隻已經5萬

你打一個星期DR先有

D鬼佬屌晒鬼

用緊德甲 攻中reus + werner
做唔做新呢隻打攻中 推reus上去打st?

3400入

我都無話我識又jer

agger

呢隻無射術，打邊好D

開未藍絲

萬聖節卡1點出？

啲肥料最衰遲咗放，如果唔係可以賺多倍

食屎晴玩羅馬？

打邊可以點連 入場轉4231？

if dunk依啲會唔會升，等好耐個價都係咁，想放佢算

做MM

係 HKroma

打433，利雲Set 假9定target man好
在線問，好撚急

三cam

唔洗咁早賣肥料喎
halloween應該有2-3隻sbc

Sls

上面有巴打講，
LW 古天奴
入場同佢調位
因為古打CAM 唔錯

Harit 擺RAM
古CAM
Gnabry LAM

呢個我知 我意思係 我本來用緊433 (4)唔洗轉陣
Werner 前面 reus cam 左coman右gnarby
轉左4231入場轉位打 當reus同werner不變 入場右邊擺咩cam好

中完ICON又中美斯

qs la diu

Lighting round爆炸架咋

古太慢 想用番隻快少少既
假切呢隻打邊鋒 另一邊擺咩好 除左古仔

Kai/Brandt kai仔勁d

德甲隻POTM咁撚易做

上年有sam gor 今年到更多巴 呢個post係有股神秘力量令人自爆

Perisic 前
Gnabry 左
Reus 中
Harit 右

開台未呀bb

harit真人拎獎後面張卡得84

近排行得街多呀
又買下野請下小朋友野食咁

佢未算自爆啦

買son換走laca
定係 買vvd繼續用laca?

呢D點解可以仲擺緊

入貨都要識出貨

今年IF 好難炒 一黎ICON SBC無左

二黎 EA應該有心 唔用IF 整SBC

4222 兩翼用lucas + harit 前峰用reus 加古仔
定 harit + kai 前用reus + lucas

有無哥狗食評？換佢加波叔好唔好？

我即刻放返走啲Defoe 了

你見到potm唔係wilson已經可以QS

4231 我會揀 Reus + 古
4222 Reus + Lucas 兩個快嘅屈D

不愧我地係香港人
將存款當左快樂指數

都叫玩左幾年ut
想講炒波幅從來係最基本原理
早買晚放呢d 係極少波幅只要你勤力一定賺

大既波幅如預告出event promo pack,有panic 前要出貨呢d 位，以前係訓醒先知已經跌晒價身家少一節。
而家有更多巴日日提水，其實追post已經贏左一半市場上冇消息既人或新手，人蝕緊時你冇重想點呢...重可以趁低入

但請各位唔好當左模擬器玩秒秒問做乜唔升
大波幅唔係日日有架

有d 可大可小位但要靠估既
如player sbc 或mm
有更多加持亦唔代表賺硬
唔中既話都吸收下經驗了解下原理
下次自己諗多少少
盡量唔好每事問啦

贏波才是玩fifa 呀

已斬殺所有德甲if

我諗應該可以del咗FAQ 13佢

好彩6點幾15000放左10隻走

本身最低都11 12 13 跌得幾多

今晚1點細細地直播課1pack玩下好唔好

1 pack不如唔好課...

而家開啦掛住扑野

樓主唔係話自己好有錢嘅咩 1 pack好似少左d喎

已做 6皮野

做乜姐你

隻potm咁撚廢

萬聖節1點？有無leak

唔廢既以佢呢個價位

Son跌緊

Javi 2000-2600入 放晒
一堆83 900-1300入 放晒
Cash is King Now

幾錢入比較理想

各位手足
想問問 transfer profit
係計你賣卡既錢
定買賣賺到既錢

Why not me

唔洗贏既話一入去dm對面叫佢俾你入俾佢贏啦

賣卡既錢

冇人理過我
呢排係咁撞大陸仔

有個話比佢贏 你比我入球 佢話no 唔知笑定喊好

Harit potm 版 快啲喎
Reus 古
Harit lucas
Sissoko kante
諗緊古定利雲

其實撞到點同佢傾計

講緊ST
4222 Reus + Lucas 打ST
古打前太慢了

好好扭又快 , 拎黎玩扭扭樂不知幾過引

9場贏得三場

如果係werner +reus 兩翼用harit +lucas 呢

奴sb仲難過奴dr
仲要五場世界級

Vvd ，son 應該升得差唔多 可能會跌少少

極速傳說

玩開德甲又有做利雲應該幾抵換

Sor講得唔好 應該講一底萬2points先岩

真 世界級仲勁過啲真人

抽獎

1頭鐘前買完包皮
1個鐘後跌左1皮wtf

睇你d幾啦

1皮

岩呀 Fifa炒人已經好簡單，
入貨要平，出貨趁早
基本上必賺

no 咪由得佢，如果你真係好想做 pm完佢 og一球show 少少誠意先囉，反正你都唔介意跌d咖啦

藍斯做咩升左？

留d 自用絕對有理

好似呢個星期
一街700 隻83
遲下sbc 多返就冇呢d 機會

出game 先一個月重有排玩
d 卡到真係有用就公價2k 4k 6k
唔留d 自用到時就要捱貴貨

今日攞明升緊，來緊又有活動，點會昵個時間入貴野

前排d8
而家d6

各位師兄想問今個星期SB 52000分夠唔夠頂到最後

sam哥d 3600 javi martinez走哂?

上兩個星期好似都係4萬8多D就夠

上年萬聖節SBC出左咩球員? 我上年過左聖誕先玩

認同 又悶 又屈機

如果d4或以上應該world class輕鬆必勝
反而dr難解

唔該師兄 終於可以休息

打人同sb唔同
揾啱方法打先可以打贏電腦

你地屈我有錢咋 好似成日比你地屈藍絲咁
不嬲都講搵得嗰萬令蚊
但都課金比大家睇 仲要每夠100個follower就會抽獎比大家
係咪值得支持下先

講到咁 以為唔見10幾萬

今年啲sbc閪到

Lighting round入咪得

買得包皮都唔至在過一皮啦

有無覺得個ser好廢

有同感 打wl dc左三場

有sbc?

又可以留錢換lucas 做son
本來想買曬kai 同古 if

正想咁講，去到果個價位，1皮真係唔係大錢

Ot呀 仲等緊巴士

一大堆啦

83 84 全部都升左

有，打左3場，唔係好對路，已經放棄等1點

大佬唔好咁痴線啦

同問
琴日1000入
今日下午2000都好和味放哂

到依家已經3000

係咪有內幕料一陣sbc 出祖仔
如果ea咁玩法 我即end game 唔撚元

隻potm 多數用意假

由佢啦 可以點
只係有d意外 唔係會當睇唔到算咩

都係
我之前係諗住人地應先own goal
入球og先

打week end league 打到自我懷疑

同返香港人玩都中鉛咁

同女經理扑...

PROCLUB慢到癲

只係冇咁多，唔會冇，去到年尾日日有sbc，自然用得著，加埋算係風險低的

咁多sbc 點解唔升

我就比個波佢 記佢名 手機ps app search

ut 大把西人，上年 lihkg home win都大把仆街
不過都有好多好人送wl既

有冇巴打用過88朗奴高文用佢打cb好似仲廢過熱刺山齊士定係賣左佢算

今晚正路1點後
會爆跌
大把人等helloween event 開pack

各位 唔好咁貪先發到達
有8384就好放哂去
依家過哂個價叫唔錯

依d野 facebook d kol唔會同大家講
個個都事後孔明

反而dr最快
加幾隻快翼係咁炒人7球以上

屌你老母我想踢波啊，場場六成係前面捽捽捽

以ea咁小氣，祖記今年應該冇特別卡出，除咗if

唔知啦
但明顯祖仔個d 升得好誇
希望ea 唔係放左內幕料啦

Verona FC
多謝大佬走場
成堆LOAN卡都係最後一場，好彩贏到巴打，和左既話真係唔知邊度搵D一手卡返黎完任 好感動

有咁勁就唔驚電腦啦

d4 表示 sb唔算奴 但dr真係好想降低啲

屌 班中超仔廢到
岩岩又輸左場

其實sb搵的銅卡隊打world class真係唔難
你肯放棄sb，今年其實可以不停刷，刷到隊弱既來完任

d6輕鬆打，費事上d5 住

難打到仆街，禁區頂一拎波起碼兩條友埋嚟拍

打352 bakambu Alex teixxxxxx 兩箭頭 直線比波佢地跑就得
我Bakambu一場入7球

13.5唔算低，84 if之前11-12k都有

free hk 果班友係咪大陸人係度搞事

我中超都冇買人
大半隊銅都解到
靠換入黎個3個
基本上電腦都過唔到半場

真係睇你d幾
打開d4覺得sb唔難

係悶囉
有次玩野試下ultimate
差d出事
突然醒一醒

早排個任多好人幫手5場ko
呢個任個個都唔理我 得返一個鐘認命
希望仲拎到tolisso 黃金2做得2個

真心一問用sM過唔過到電腦?

tolisso張nif都真係廢廢地
令我覺得個張都會係伏

one two都過到
洗鬼sm

9成過
一招open up fake shot夠做

咁簡單?

點解打SB 唔換番平時用開個班人黎攻
每場簡3隻 其他當回下體

廢事晒錢無買人
一開場即換icon出黎

未更新前打開Legendary 場場大炒
更新完world class都差啲唔夠打

本身唔知harit個requirement
淨係睇咗呢度
仲以為真係好易

其實真係好易

夾唔到

Bernard
James
Alli
Rafa guerreiro
Sabitzer
Carvalho
Otamendi
Muller
Ibra
Romagnoli
Aguero

Sream card leak

未confirm

我以為法甲咁易

只可以話乜人都有
上兩個post有個on9掛下機都屌晒老母咁

IF 個賀芬咸條友留一張，其他QS算，阻位

咁多饅 唔多信

romagnoli似喎

點睇似唔似

James係皇嗰個？
Buff pace實勁到仆街

Witsel食咩chem好？

似真 全部呢堆卡升左好多

我發覺打WL 最大敵人係自己隊波
領先緊會無啦啦最後十分鐘班人跑唔郁咁
試過幾次臨尾比對面反cup 三球

一陣02:00出新卡？

有d咁高rate 都加數值點踢

點會出aguero呢的貴價實用，buff完未勁到痴晒線

係咩 感覺唔錯喎 大隻全能

YES我都用緊
有錢換Witsel先換走佢

上年有D scream card好好用

費蘭尼 巴斯基斯 DC狗

全部9Xpace

影帝仲要全年99pac好似

如果出耶穌仔就岩喇

窮西玩法
利申：窮西

可能用開sissoko嘅關係
係有d比較

好似周身刀冇張利咁

但bid原卡有咩用？

Kun冇 otamendi有

我既意思係aguero普金都係勁，再buff就起碼tots既級數
上年果3隻，普金都係一搬搬

人地都會嘅
可能都係最大嘅幫手

改完體力 隻單比利 半場斷氣

Müller 升到傻 唔知位巴打放左未

有冇巴打知 352陣 tactics 應該點set

早左13000放

Youtube 有

而家要放？

WL連續兩場比人補時絕殺公平咩

DZEKO
HULK
MILNER
NAVAS
SBC同objectives
未CONFIRM

屌 無不推文

...........岩岩賣撚哂Taxi哥

係嘅話有冇咩人要而家入

又炒車

bzeko如果99速咪好勁

HULK 有99pac 99 Sho就爽了

如果波黑球員入波點玩

14 k 都叫升到傻？

有比真歷

IF緊，普金過三萬不是夢

10分鐘升2000

純粹普金冇貨咪升

上兩集有玩ut應該知
做個mm 都要搶max price 圾垃係幾咁on9
平衡返少少好事黎

平if 唔怕keep 幾張長擺
到sbc自用時就係賺
只要入貨價夠靚
賺唔駛太急既

冇留意個變動 sor

今年連土超銀都炒唔起

jm咩情況

係咪1點有pack?

yup

去支那做野前最後一晚同大家吹水了
反正去到又唔洗洗錢(唔洗屈台主叫雞)
咁今晚就課1底同大家抽哈囉win卡啦!!!
就快到200個Follower喇!希望兩個禮拜後就可以抽獎比大家啦
多多G持廣東話開心鳩up stream!!!

抽親節日都通常垃圾

SOR 唔記得講 01:00準時kick off!!

HK CN....
屌，認真啲打先

打成點呀

epl 中堅vvd以外可以用邊個 想upgrade

On9 第一次打wl已經輸
領先緊又比人反
賣隊唔撚玩了

咩事跌到咁

成手talisca Paulinho ,係出Hulk, 要廣州恆大球員就fat fat

好正常 一定連輸先俾你連贏

Sanchez +Sokratis

冇人要

Sb更新次數會唔會更新

咁都有人買既
Buy now 6200一大堆

今年ea其實算平民大解放
icon sbc 改左做icon 任已經唔駛課人人有icon 用
往年真係唔駛諗

今年開game 開包都易賺左
我覺得唔係純粹我pack luck而係隻game 派多左錢同勁人
睇黎今年所有平民人腳都會升一個grade

今日撞到隊香港人名用含大章
即刻打足12分精神

藍絲堅又開台

我之前成萬蚊買咗返黎

仆你個街ea咁撚絕真係一隻德甲

賣完隊啲錢抽野算

岩岩比施丹同son撚死
9場5 聽日先再玩

你係咪食左shadow

一代中場既末落
allan 接左班

想買下擺沙拿打rm會唔會好曬料
本身用緊352都係玩番4411/4231最順手

好難打，對面爆機陣

夠膽既掃埋hamsik 大包圍
84 好似冇幾多張

無食 我都係買返黎

倒數5分鐘

D 83 84都走得7788 反而d if就一直冇聲氣
又比ea撚

今集前鋒黎講so9好唔好用? 見平左咁多好想砌隊西甲屌屌佢

邊止呀

想棄game 可以

比較有興趣一陣邊隊奇怪隊會炒起多啲

平左咁多就係答案

邊度流出左

佢話harit sbc

係至好講

我都諗緊換唔換走佢好

伊巴勁撚到

Alli

係 我出撚左街 而家d jm唔知點撚算

係咪抽得啦?

亞古路

圖呢

送個張tolisso睇落得pace比sissoko差

thx alk_kwokching同drgoal11義氣相助
chip左好耐先入到
有冇相認

其實冇幾多隻好嘢

翻炒左50隻 英超IF 係咪可以出貨

Milner sbc

隻米拿貴撚到

阿古

Sbc navas Milner

隻伊巴

HK CN...
半場一比一，全場贏三比一
對面KDB , Salah , Mane , VVD
我西甲icon swap陣

宜家DR係咪個個勁人都跌晒去低division刷任
D5啲人都咁撚勁

傻仔先用驚錢抽野

KUN

8g3w 打到懷疑人生

隻ibra又痴撚線咁勁

依家玩D8 好似上集D6

啲sbcea今年真係好撚on9

我啲muller
諗住理性啲輸小小咁走貨
咁都俾EA撚狗

尋日抽到kun ....

啲軒達臣升緊

屌QS哂d IF先黎出IF SBC，做左傻鳩

50隻1.4k

啲sbc 唔玩指定隊

有咩人會升

唔係今日出架

應該升得少少 執少少去貨了

好彩d英超if一路strong hold住

上年第一round好似已經係Plymouth

請問jm 而家係咪唔走好過

仲未有人抽嘅

利記最高分既肥料人係佢 佢一定最少升到4K

今年係全能力加既?

點拎到James?

我想問啲卡係keep住呢個數值定點
啫係伊巴張卡完左halloween都係85pac?

今年呢隻卡個玩法係咩

伊巴有埋速咪屈左

今年scream 卡有乜花臣

西甲啲if唔撚升嘅喂

Dezko 啲 objects
完左 wl繼續奴rivals

4k接火棒here

Gerard morxxro

勁煩，唔奴了 又crossing又盛

圖呢，等吸運啊

今年scream卡麻麻
milner要3x85 on99

呢隻伊巴等於上年隻FB
好想要

有dezko咩 搵唔到既

想做拿華斯

冇，永遠跟卡面個數
幾驚又要做obj

任務度

作為猁狗好想整但3x85真係太貴

obj呀屌
雖則巴打你成日俾人狙擊有啲慘，但係有時真係可以自己用下腦，唔好下下問

Navas 一關84幾抵

99氣既

唔該你

唔太差

dzeko on9任

Passing up to 70 交個10 assists

今年係分批出定點？
好似得咁少嘅

今朝都中左 得5萬

德甲隻sabitzer好似幾勁 睇market暫時最平50k有一隻 想買嚟撚下

我都睇緊呢隻

第一年玩 想問清 咁即係以家暫時出住 Dzeko, Milner and Navas SCREAM ？ 係咪未知其他住

更多巴
你個list啲球隊嘅人係咪應該留？
未玩過scream唔知，之後會出第二輪sbc指定球隊？

意甲冇乜前鋒揀
得閒就做埋先

除左83，84 廢金好似無咩炒得起，82-84 IF 西班牙西甲英超都無郁

隻拿華斯打閘好似幾好

萬聖節卡個數值係咪唔會跌番
唔會跌既呢堆卡好勁喎

懷疑今年EA玩逼害 唔明你炒SBC肥料 係咁出D勁簡單

係咪而家開包可以抽到ultimate scream??

真係 今年冇得點炒

其實張if韋拿老母都係十九萬

Black cat

個個炒到 咁邊個課金

Dzeko得2星sm諗緊奴唔奴好

打cm,位

啲muller係咁比人300k snipe omg

會唔會轉呀今年？
卡面唔轉 ibra 勁過icon
54 乜都有

ea twitter 講左permanent

嘩 迪清高83 pacing 羅馬撚開心死

嘩，buff完好全能下，正wo

借運

我black cat 最高得隻harit 想打到您blackcat變blackjack

吸一吸先

頂如果stat真係permanent 張阿古路真係勁到仆街

sbc 任中

IF 卡叔又冇升
IF DUNK又冇升
PAREJO又冇升
成手蟹貨

炒到8皮幾喇
睇中呢隻，打cm位應該勁到瀨屎

隻牙路勁到癲

吸一吸

佢同古里路都想買

好似好撚正

futbin價唔準

IF Dunk 升緊 11500得翻40幾Mins

話說想感受一下氣氛 課金抽卡 咁既做法明唔明智

隻伊巴60氣

包你後悔

好撚唔明智 忍手啊

伊巴張卡好勁 但係點連

我眼望住個market

隻romagnoli好似好撚勁

31萬有人放

carlos vela

最平306000

icon

吸下先

比大家摸下
btw而家賣係咪唔係咁好

伊巴balance 得44

摸

今年直接改勁張卡

上年都係咁上下
咪一樣咁勁

Schutz掂唔掂 想買隻古里路駁

一年細數值分三期，加三次

隻otamendi 80速

呃十二碼之鬼

廢輸之後改黎改去 懶

如果要入scream卡幾時入手好

今期有得抽個啲scream 例如e巴 kun係咪會普金

高佬今年應該冇咁好用 上年隻flashback抵屌到

隻米拿好似唔錯

sabizter仲有無得升
全stats綠色喎

wa diu!!!!

摸！！

唔明你問乜

貴

去FUTBin 自己整

換！

講真隻米拿5皮做到我都要諗諗

米拿唔值

Box to box材料

依家有得抽個啲萬聖 e巴, kun

佢地既普金係咪會out of pack？

伊巴60氣 又難連 睇定D先

alli 400k
笑死人咩

摸完最高79

隻阿古獸屈撚到 但成球幾野 買到c7 小花

萬聖節muller幾時入好？
依家成300k

sissoko個類中價卡會升定跌？

講真...一定買牙朗

洗一千幾百，幾十個pack,可能最好係得幾張85，84，其他75-83，賣埋得幾萬金，會灰爆的
肯洗錢，課金買coin
呢兩星期買過兩次幾十萬coin都冇事

小豬

我叫撚到
btw張黑卡keep住先定放？

隻navas打352右邊好似都幾fit

頭先見到29幾 有排跌

完美 多氣 有攻有防 快

摸摸摸

好，我等

D scream 卡一般般

Agree

你地抽完8包600fifapoint
會唔會抽埋350
定等下次有600

前幾日入左十隻新特蘭150
800清哂
雖然唔知點解啲人要搶

等下個sbc啦

得一兩隻入到隊

連美斯俾我都叫到傻

暫時唔缺錢 純粹想過下癮

Help 隔咗一集冇玩

得3*sm不過好勁咁

今年係

好冇誠意
雖然ea應該技窮

Carvalho 其實入到隊link 牙朗
睇模組

淘寶依家有貨咩？

今集啲scream仲有冇數值會改?
望落去兩隻sbc唔覺有既

係咪課金抽就好
用錢抽千祈唔好博?

我用緊Matuidi 連

sure

外國
search fifa20 coin, 大把
間間唔同價

今年出勁撚少

隻navas stamina 99

咩網？淘寶買開果間未有貨

Gunnerskit我屌你老母呀拎住5demands個名都咁撚7 傻西

今個星期DR WL派彩再加MM sbc packs, 開晒中一隻，收貨

都係嗰句 買得coin既
他朝比人清ac 唔好上黎怨

有愛德國撚照入

你忍到留包

2星腳hehe

神軒做左戇鳩火棒仔

u7buy

我屌你老母 第一次

Muller 打前得唔得
拍住reus
搞到我唔知打咩陣好

係咪會出指定球隊sbc？

係你做唔係軒做

我覺得最少150k
德甲中場無乜btb中場
依家仲要永久upgrade stat
無得輸啦下話

呢到啲人咩事
個個好野

我都諗住轉ST用

因為中垃圾唔貼姐

eg me

打咩陣

救命呀咁多位巴打 我諗咗好耐 追咗好耐post都唔明點解你哋會一早入定某幾個球員

有無巴打可以比個例子我

摸完即刻中返

唔識就跟

幾時入市最好 等多陣先？

Goretzka
但其實好難入隊
而家主流都西甲法國隊

普金升到上280k
諗緊放唔放

淨係留琴日派果d

我到等

開哂 得呢兩隻

開左25包，開哂最貴果張係80 既廢IF

開左game一個月啲咭已經去到咁勁
啲數值仲勁過FIFA16,17果時啲TOTS

巴打課邊間？

打撚死都唔好用錢抽
除非你想棄驚

渣架

課金抽350定600個個好

比人BAN唔好上黎喊苦喊忽就得

呢個陣打352 sissoko 拉後打中堅
兩閘 btb sab+kante
Muller cam
Reus + lucas

仲想點

課左三pack 45000
想死

點解比人清左架

真
上年一月尾出Ffs全世界都大屌已經今年十月就黎

可唔可以幫我睇多次個陣 防守好似好弱

無人打WL 搵左勁耐 個個去晒抽卡

我得啲80

你中堅分身喎

屌 192蚊 100萬 有冇咁平呀 好似唔多安全

影分身點做到

又黎全攻擊陣

兩隻華拉尼應該好勁

仲有冇得執執？
一百萬到

個市幾時跌

2隻varane邊夠你玩

上面傾邊到課黑金 不如自己喺tg傾啦

上年10月已經打緊prime 古烈治 大哨 出咩都無感覺

咁平
開多個ac試下囉

我自己都J緊呢個陣

SON華仔雙前上上落落 reus攻中

咪跌左d囉

明明想揀左lenglet

屌，大跌市，好想掃貨，定聽朝7朝先掃

古你路打352 lm 感覺會唔錯

見lenglet跌左20k 心動想入貨

買卡而家買定聽日買好？

係

巴打點轉 上次問過你 但冇save到圖
打開中路彈彈波 好少斬入去

想問oblak定terstegan勁
同埋賣唔賣kante好

個d scream卡係點運作？

唔賣啦

屌 中得B.sliva同IF Navas

無錢買son
我隻lucas 都想換son
Reus cam,我試過覺得麻麻
反而佢插上去個下就好屈
Muller有冇興趣

前中場 邊d 要留

IF 根度簡係咪留黎做sbc材料算？

現實覺得佢好廢 而玩左咁多年fifa都用唔掂佢

達史
對佢既單刀都係5050會入
同onlak咁高rating 好難壓

43strength 3－5－2打閘會唔會蝕底？

中guerreiro

淨想留Messi同朗哥 同埋中場有冇邊隻cam視野高同短傳準 因為好重視傳波

咁賣左oblak入達先 好似差唔多價

吸！

食多個engine 好屈喎

其實換哥狗嘅話其實係咪可以賣左簡迪佢打法一樣

反而sabit 唔知食咩好

kante勁過哥狗好多喎

灰左比ea soft ban
成堆人開完pack lazy sell

睇你打咩位 佢攻中到CB都可以食chem上90

阿古路係咁升
賣左佢可以搵返隻取代

仲想套現添 見免費換哥狗 睇來要換其他icon keane同佢比較呢？

Buy now執左小小高rate貨

5格都窒係咩事

中鉛囉 係時候輸啦

大家不幻妨留意下自己倉有無閃銀
岩岩放1000－1200 都有人即刻buy now

屌那星一開始望住隻sabit50幾k諗緊買唔買 升到80-90諗住買 放多小小人 依家已經100kup

Black cat pack, 配埋件巴塞home kit, 個觀感fit曬
屌法國CB仲要巴塞我以為lenglet

上集黎講 我換過keane
傳波一般 又幾鈍下

唔該巴打

模

人摸我摸
我就摸啲80出嚟

d價狂跌...幾時到底？上年幾時止跌回升

Otamendi值唔值得買

唔要三防中可以
Sissoko-> 普巴

啱啱269k入咗隻阿古路應該而家放咗佢定係博佢outpack會再升下個星期四先再放好？

英超來講ok

成290k

今年少人課coins？
見d巴打好似好反感咁

179k入咗if 老母希望之後唔會跌

屌佢twitter 又話permanent
ea 清楚d 好喎
上年又唔撚update

dklm game 就唔駛商品說明

唔要普巴，Griezmann 都得

入game轉咩陣 定係佢cam位會自動落黎

反感既地方係 比人清coin上黎怨

冇乜計
佢算係vvd之後最勁既英超cb

等聽日先啦緊係
有排跌

三防中就4312 美斯CAM
4231 美斯/基士文 CAM

買老母定做米拿sbc

連icon swap 都出得
今年勁卡平民化
果班全白課金隊但又唔識踢既最受害
冇撚得屈人腳

唔該哂既打

今日打wl比隻94大哨屈到

老母啦

邊個會做米拿

肥料駛乜用到佢
求其英超就得

alli 打防中食影子 好似幾撚勁

屌啦個個都中好野
我做晒兩個最高79

Son又上59cls

用緊nif 都覺得好用
但呢個價會唔會貴左d

隻奧達文迪勁到傻

點樣可以唔俾EA soft ban

vvd 個價會升定跌？

可以all in 一隻

做米拿sbc要幾錢其實
利申數學拎u

岩岩一出25-26萬已經想買 但唔夠錢

23

又出多兩隻
Bernard99氣
想買占士連世三

有無巴打要錢 留tg 有150萬 送

入左4隻theo if 仲有乜野好入？

ICON級數值黎 90reaction 91 composure

咁撚痴線

勁過熱山？

150萬成千幾二千蚊 咁闊佬

Anderson上sane會唔會好撚on9

勁9萬幾倍

更多巴，呢d卡會升定跌？ 想入隻玩，諗緊聽朝會唔會平

有無navas食評

怕清coin不了 不如開台用coin抽卡啦

一係文尼，一係唔上

賣左佢好過啦

唔該師兄

大部分會跌 而家個價未穩

成副身家all in vvd嘅話幾錢入好

btw Militao 同D. COSTA搞咩跌到ON9

迪斯高仲高
諗緊整唔整

做咩要送coins

ok

屌我都係咁
今晚三場WL都係咁即刻停手無玩
好彩兩場拖到十二碼
仆街EA

同Vvd有冇得比?

隻隻低rating都跌

咁多人抽pack
低rate最易中
點會唔跌

D人岩岩開pack爽手賣左佢 驚再降價
唔知會唔會上返去

應該差好遠 始終vvd個模組真係好撚痴線

更多巴，入唔入啲sissoko dembele好？

重新出發，bid 到俾EA soft ban

見到sabitzer同muller 又好似可以玩返德甲陣

有咩事可傾下

勁過熱山9萬幾倍
但係同vvd差好遠 都唔知買唔買好

想問下大家 普巴補錢換if kdb點睇？

我都好苦惱

vvd個價應該會一直升？

實用球員又咁屈機 唔會跌先啦

諗緊等多排先放定係以家放好

岩岩UN吹中左 可以套現返

巴打知唔知點唔俾人soft ban?

抽左10pack 得隻 Digne TOTW...

抽左1pack720 最好得隻87華湯根

我都唔清楚，我諗唔好bid咁密掛

唔同功能喎

有無人有 新果隻sabitzer 食評

上年講清楚會Update最後都無左件事

而家唔好放人啦

咁用黎打cam位既邊隻好d
用緊41212

迪布尼cam
普巴cm

有冇人刷迪施高生存任

無中既對爆機隊識玩既都有得打

4場中鉛既對普通跑狗隊輸哂

放唔放好

呢隻打中場中基本上無得輸
work rate又好

仲有part2 同埋好多Promo 低rate普金 有D危險

入實用IF好D

本身儲緊錢買son 聽完更多巴講又想買隻奧達文迪

尤其意甲三矮
對撚到燥
一中鉛條後防包啲逾位靚到仆街
全部差隻腳踭

好 試試先

啲illa bid 900一隻
轉手1800 比人buy now

聽晚會唔會再有promo pack?

啲Scream卡數值係活動期間有效
定永久卡來

巴打問我入咩

125k左右入左 snipe左Gomez 連hunter 10隻

屌你老母儲咗20幾個包又50k包又100k包
一隻walkout都冇
最貴得隻dembele

仆街D 肥料INFORM 淨係向下

巴打dembele 已經貴過唔少walkout

sissoko係咪應該而家放 定過兩日會回返少少？

其實呢堆普金好難再狂升

個價到頂架啦

萬聖bernard 點睇
好似同mane差唔多level

一個做得既sbc都無 我10500入左堆dunk等佢出米拿

11750走哂都算好彩

Theo if洗唔洗入多d?

想買一張shadow

我入左10隻Gomez 連hunter 125K

之前忍唔住quick sell曬 冇水位 最高已經係potm 準備個日

賣晒低rate 實用卡，好撚想all in vvd +奧達文迪

而家入是否不智

Theo可以strong link romangonli 炒得起？

放囉 唔實用

Diu 我都ban撚左
係咁低於1000入藍斯

EA on lun9 整隻米拿廿鳩幾萬

又唔係特別勁

如果10萬左右大把利狗衝

或者你pace+多10點

放

Thx 更多巴

係咪應該放？

意大利中堅難連 但應該都會升D

想問下應該SH定點JM同德甲IF
博唔博得過之後果D SBC

3隊84就話砌到姐
3隊85即刻

Gomez 130入唔過？

問多次 好驚訓醒兩隻升到仆街

掃左堆if navas
依家仲平d

今年無icon sbc好難炒得起...

觀望下先 奧達就黎30萬 我覺得太貴

入到連hunter可以

vvd呢

隻muller 岩岩開30萬入 用左2場麻麻地
而家接近40萬了 仲會唔會有得上呀更多巴

唔好買 overprice

你持有就賣啦

30萬買左啦 而家諗緊放番出去汁佢幾皮野

真係太慢，屌唔落

更多巴
入實用IF
Ndidi 算唔算實用

算 岩岩63K 而家升返70K

我個十幾隻德甲qs算

老母係咪入手時機

而家70K仲入唔入得過來炒

得返千幾蚊 補倉

早抖

隻沾屎都幾勁
但隻2星腳

遲左了 D價回返哂

西甲隻防中都好似幾勁但好似太貴

靚仔 大曬

40幾靈活 阿伯咁點用

迪馬if

到底點先搶到影子同HUNTER
屌那星 D人快撚到

砌緊sbc 又ban market 屌你

咩玩法要連埋Hunter

有冇rm/rw perfect link rb 推介？ budget 6萬左右

朝早啦

用app

Lozano

Web app 最快

啲卡好多都好睇唔好用

如果仲會抽到普金Kun 咁咩人先會抽到隻scream版

11g4w
好撚灰

奧達文迪買完試用2場
絕不後悔

卡面幾靚係真

其實scream卡就已經boost到tots咁黑卡仲有咩用

呢個鐘數d人好勁
我10/5

Pc otamendi 已經成400k 有無可能會繼續升

係咪對到你

隻otamendi幾好用

快過vvd

無打2個鐘 留返聽日

諗緊可能唔駛換Rio

岩岩兩點2400-5000 bid sule, 18000 buy now

有冇人知萬聖節包如果買晒 之後黎緊幾日仲會唔會補貨？

更多巴訓左未，想問下Ali 放唔放

我買完已打算放棄換rio
依加諗換J辛定巴哥

點做到

你地幾錢入隻奧達

對到個巴打係叫stand with Hong Kong
我今日7/10 射咗兩場十二碼

打咁多勝 聽日預到d對手會好強

280k bid到番黎

650k點執好

利迷表示 整隻同奧達一樣咁勁既matip 30萬都買呀

St son
Cam Lucas

執到隻平而家市價20k嘅
希望有得升下 大不了就自用

Scream版alli 同 otamendi

聽日夜晚先打

希望聽朝唔好大跌

Scream卡占士抵唔抵買?

Scream卡啲數值係永久既？

我屌 第一眼以為牙路

我覺得可能仲有得升 英超又可以搭Walker

呢啲貴嘢唔敢睇

買啲普金等升

Ota換sanchez定papa好

我15/7 有5場都係課長隊 有半隊既人都要1m up有1場就比人lag到輸

所以話 唔好第一日打咁多

想問問dzeko 點先有

今日打過全icon 不過係廢柴

英超St Pukki再上可以係咩
冇錢買son

冇計喇 平時要返工 只可以星期五打多一兩場

LACA

有冇巴打有88cb Rijkaard求食評

下星期又有另外既萬聖節卡?

萬聖阿古獸 有冇食評

終於做到歐洲人
Btw 隻米拿廿幾萬好似唔係幾抵做
但作為利子又好想整

屌我係手機同電腦都比BID到EA soft ban

Sabit應該打防中定攻中好

希望為隊德甲帶來轉機 儲緊買reus嘅錢 掉左落去
諗緊打攻中定防中 如果打防中可以放左隻ifdelany 352

我都好想整好似要廿幾萬

scream 卡數值點玩法
係咪同上年一樣？

CAM>CM>>>>CDM

我12/16, 真係會第二日難啲？好多年無打 WL

中田英壽係咪放得

Me
不錯
同我隻vandijk夾

有冇人用過88carlos
Icon LB 係咪最好係佢

有隻硬吹
我覺得幾好用
唯一係比跑狗爆唔會追得返
好靠閘波防止比人快速反擊

今年scream卡都唔過癮
上年有啲99 數值 影帝99speed
今年似係出toty多啲

邊隻好啲

上年影帝勁屈

352如果lb上lm係卡路士
食咩chem好?

其實352 係咪對41212先好用
成日打433都被人不停兩翼反擊

本身垃圾
本身幾萬蚊冇人要
跟住boost speed 99變左4xxk

今年只係變左totw
悶到

手上面有五萬
淨翻啲窿窿點填好

2揀1 萬聖William Carvalho定De jong？

我個倉仲有隻untrade vertogen
Lenglet都untrade

如果唔係星期日有事做 今晚一定唔打
個ser閪撚到 假五格

中撚左兒子
放定留好

放定自用

求其推d德甲心

cm goretzka
cdm 韋素/kai
sancho換基拿比
cb akanji
rb mbabu
龍門求其夠10chem算啦
跟住有錢就買semedo就lenglet dejong 個堆去返右面

qs

想做national pride 同佢賭一舖

用到就用
要$就賣

堆scream卡有冇邊張英超係勁

隻新出cavalho打防中點

決定做利雲sbc
普金都賣到95000
搏下包

奧迪
但後防唔會用英超啦

萬聖節活動會唔會再出其他SBC，定係得咁多

Soft ban

迪斯高啲任務好煩

rivals要cross 四場
下個月都唔知做到未

隻梅拿好似好撚正咁

好似下星期仲有

呢個陣點 有咩位要改 純問未有budget
大家打開咩陣型

啲靚chem reus好難買

Swap icon deal 隻哥迪奧拿評價如何？

大家icon swap做成點

obj隻迪斯高冇人理

做就做硬
係煩到仆街

差fut champ

咁撚快
依家先刷緊dr

差兩關sb

d卡本身都咁勁，仲升唔升99

E巴70分鐘落場屈身位仲係好癲

有冇勇士抽咗promo pack

Kai仔普金又係好勁
做icon swap先知其他隊咁平有隻咁好用

食晒屎 千祈唔好學我

最好抽到邊隻

用Fraser同richarlison打wl真係唔多掂

無呀 全炒
安份守己炒卡算

你廢

唉

話說尋日啲藍斯比人3000數晒
而家又可以入貨了 穩穩陣陣走多幾轉就算

70000入到rashford

點睇呢個陣

抽左三次大pack，得一張值錢

後防會唔會太脆

屌你老母

咩叫3次大pack
800x3? 3包?

可以點汁呢下一步

呢4隻後防唔係德甲平民最好喇咩

ST CB GK

山齊士？
keeper ddg?

我用Alisson 今集無用DDG 純粹想慳錢買平啲
CB 山齊搭Scream 奧達 應該幾爽

無錢買奧達
st換邊隻好

Laca！

Digne好唔好用? 會唔會唔夠快

未用 啱啱買 已經訓左上床
諗左好耐佢定Robertson
但我踢法個閘都上埋去造波所以簡佢
食左加速加防同力都有85速嘅
再唔夠先買shadow

我見平平地 我都入咗一隻
自用又得 又可以搏佢升下
好用就放咗隻Robertson佢

晨早流流又soft ban，屌你老母EA

你覺得我richlison 換sterling 先
定 pukki 換laca先好
錢就得一舊

我見你已經sterling 緊

未呀 準備買 擺定先
但諗緊換st定rw先

收番埋啦仆街

大家覺得星期一派彩啲人係咪會再平啲？

大家覺得scream 阿古路值幾錢

打手啦

有冇人用過85迪高或者中田？
邊個好用啲

英超啲實用卡幾時先跌價，等緊買人打wl

呢啲千祈唔好試 廢到傻
用下reus mane果的仲好

玩得英超預左

收到

拿角大有冇食評

想買隻比比，但係驚買完個陣大跌價

尋晚4200走哂84肥料，今朝2900又入返哂

有時明顯EA做真係攪到好灰
人地亂咁射都入
我就普通波都傳唔到

屌你老母 搶完個波又彈翻比人
一係大炒人 一係就比人大炒

琴晚有場中左6次柱
最後對面入波 仲要比Full replay我睇
慘到仆街

買 好好用

會買呀，不過冇乜錢想等佢跌啲先買啫，依家買完驚過一兩日又跌

算數，依家買咗，唔等了

想問咩叫low driven shot

會ban幾耐？

邊張好

我買果陣62k

邊度睇到我最要幾多分先升/一個divison？

邊度睇到我最要幾多分先升/降一個divison？

45k買到，算係咁

有冇人教下啲翼點用，次次都係識落到底就無，花式只係識假射，仲要改完廢咗

打icon swap打到懷疑人生
用堆廢卡入場

幾時入手沙拿文尼 最好

搶1001

助攻

幫推

pish

比我想象中易打，全隊最貴係比比，10場都贏5場，對面有son個啲又唔係話好勁，我本身都係得d7